# dj_uni_schedule

Django, University schedule

## Description
Student:
- can view Schedule



## Getting started

API должен предоставлять CRUD функционал для всех объектов в приложении (студенты, группы, аудитории и т.д.) и endpoint для получения расписания

